$2客搭一個站落車

真係仆你個街 廢老搭101M 由坑口站搭去將軍澳醫院 嘥曬我啲錢

咁多平車都唔搭 揀架最貴嚟搭 真係唔死都冇用

好心啲人行出少少搭109m啦

閱

垃圾廢老

周不時都見到